12v 點煙器個fuse 係咪叫ACC

acc 係匙火

咁點煙器叫咩名

Smoker

12v Socket

cigarette lighter plug

說明書就係無呢個名

CIG

咩廠